【全國兩會】李克強：修憲刪國家主席任期限制 有利習核心「集中統一領導」

全國兩會其中一個重要議程，是修改憲法，其中刪除國家主席、國家副主席「連續任職不得超過兩屆」條文，是外界最關注的焦點。李克強在政府工作報告中指出，指憲法修正案中刪去國家主席任期限制的字眼，是「有利維護以習近平為核心的黨中央權威和集中統一領導，有利加強和完善國家領導體制」。
李克強又稱，在徵求意見和在基層調研過程中，「好多地區、部門和黨員幹部群眾一致呼籲，修改憲法中國家主席任職期限的有關規定」，他更稱「大家一致認為，目前黨章對中央軍事委員會主席，都沒有作出『連續任職不得超過兩屆』的規定。
李克強所指刪除國家主席任期有利維護習核心的說法，是全國人大發言人張業遂，昨日在記者會上首次提出。

中国人民的驕傲 高呼【萬歲， 萬歲萬萬歲喇】

周恩來

周恩來生CANCER之後毛澤東點醫佢

咁樣先可以保住個位呀

小熊維尼：克勤你要做周恩來2.0定落屎狗 你自己揀